黨鐵信號系統

有冇人介紹下黨鐵信號系統設備位置

其實荃灣線有d站信號房係月台到